2019年 五大文明社會毒瘤

1. 女權
2. 環保
3. 素食
4. 收容難民
5. 溺愛動物

6. 連登仔

支那人呢

6. 蝗
7. 蝻
8. 蛔
9. 蟔